{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 선라이즈글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約お知らせに従って守ってください。 最大人数以上の入室は不可能であり、基本人数以上はすべて有料です。 36ヶ月以下の子供は無料で、追加人数は15,000ウォンが発生することがあります。 チェックインの2~3日前に予約案内メッセージが発送されますので、ご確認ください。 追加で発生する人数は、予めペンションまでご連絡ください。 人数を超過した場合、入室できず、払い戻しもできません。 ペットは特定ペンションを除いて入室可能であり、それ以外のペンションでは拒否されることがあります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守していただき施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は指定された場所でのみ可能であり、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はお控えください。 重複予約が発生することがあり、払い戻しは全額受けることができます。 プールは夏期に運営され、利用時間は午前9時から夕方7時までです。 幼児や子供は保護者同伴なしでは利用が禁止され、走ったりダイビングも禁止されます。 ご利用の際は、まず簡単なシャワーを浴び、食べ物や飲み物は持ち込み禁止です。 水深は1.2mですが、水カフェ売店は1mです。 駐車は1部屋あたり最大2台まで可能で、追加車両は有料です。 周辺の観光地としては安東河回村、ミスターションロケ地、天地甲山、屏山書院、陶山書院、安東チムタク路地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "人数を超過した場合、入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以下の子供は無料ですか？",
            "answer": "はい、36ヶ月以下の子供は無料です。ただし、追加人数が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "特定のペンションを除いて、ペットを連れて宿泊することは可能です。ただし、それ以外のペンションではペットの宿泊を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を毀損したり紛失した場合、どのような責任がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただき施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、払い戻しは全額受けることができます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは夏期に運営され、利用時間は午前9時から夕方7時までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "幼児や子供は保護者同伴なしでは利用が禁止され、走ったりダイビングも禁止されます。また、食べ物や飲み物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては安東河回村、ミスターションロケ地、天地甲山、屏山書院、陶山書院、安東チムタク路地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 531
    }
}